地鐵跳閘被捉初體驗

話說入閘部三棍幾硬淨
手撞唔到 後面又有人
柒住上腳膝頭哥一嘢撞落去
閘後靚妹黃衫忙緊答人問題
落到去諗住冇事 行咗陣路搵個位坐下
點知俾藍絲跟住篤灰 帶個中年黃衫嚟捉我
咁啱有車到 唔係俾佢吹到雞都幾大鑊
黃衫上車 拍膊頭 先生落一落車呀唔該
比著以前我真係會跟你落 無視完佢
佢用對講機溝通話係乜乜閘門咁
心跳快小小 腳震 勢色唔對
下個站即刻跑上去地面
上到去跳玻璃欄杆
咁啱冇黑人冇黃衫 有都理唔到
最近一個出口成功見大陽
由踏出公眾地方嗰一刻
心諗黨鐵？都不過如是 成功升lv
下關係兜口兜面跳佢老母閘挑佢機

藍絲咁落力我以為有獎分

跳閘 跳閘 跳佢老母

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

似乎買最平單程飛再出閘跳係最安全

用老人卡仲平

不如直接用綠卡

巴絲無論如何對方人多定小 老閪跑咗先 我跑完上去路面有諗過原站另一入口落返去再跳 不過淆了

輕裝身體四肢正常其實可以挑戰下

但就成日有拎住一大袋野身體又唔靈活走去挑戰 , 失敗左又走上黎開 post 放負

想知如果留係架車唔落會點
唔俾架車開攬炒？

廢老卡入閘會捉，又要月台狂奔
出閘跳易走人

入閘睇清楚 跳到玻璃欄最好 一蚊都唔洗蝕俾佢

其實已經多咗大量綠卡黨

閘都唔洗跳

濕鳩黃衫仔 最細級夠閪膽停車咩 佢有種停 我即刻原站跑走

呢個方法雖然貴過用廢老卡，但真係有攬炒嘅精神
因為你出完閘再掉走佢單程飛，黨鐵仲蝕過你

係wor

有巴絲開過post 張飛都貴貴地

真
罷課=番學唔上堂
罷工=請病假
跳閘=買飛出入但麻煩啲

掂呀

用呀婆張卡啦

最近金鐘返工 10個5個都係著燈

沽空

手足好波 利申 都升過lv

呢招ok 一石2鳥

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我每日$3.8車費，你明啦

綠卡 個臭閪政府補返俾黨鐵唔化算 如果多小小時間不如買飛

八月尾到家陣仲跳緊

利申：返學返工都會程程跳，坐火車仲要入埋頭等
家陣係頭等覆緊post

我就係要呢啲❗️

跑唔到果啲即係排隊送500

我喺少人站就跳
忙站 好似mk cwb就最平飛

無錯，遲多1分鐘，可能唔係幾多黃衫，係防暴招呼你

藍絲跟住篤灰 帶個中年黃衫

兩件垃圾

呢啲又唔使靜
俾多啲人知都好
愈多人跳愈安全

下次跳完唔好咁老定 睇住有無俾廢中廢老吊尾

佩服！

我都每日做緊！

跳還跳請低調
犧牲得不償失

傻仔😂😂

綠卡慳錢你當係係狗黨手上攞返自己舊錢，安全過跳閘。

求解

未坐過頭等，好似查飛機會唔細？

無錯，呢d 靜無意思，出post鼓勵多d 人跳/綠卡仲好

係側邊跳欄咪得跳閘真on9

搭巴士

點解仲搭黨鐵?

hi 你咪上次米八全黑個哥哥仔

唔比錢搭有咩問題？

推

咁咪即係用緊政府資源
咁嘅心態fit哂

因為唔洗錢

推到新手被捉嘅手足睇到

靜啦

唔會俾人捉?
下下走得甩咁好彩?

push

罰$500事少（不過都違背mtr蝕錢原意),
最壞情況係call 防暴撳落地甩隻牙就無謂啦
全身而退先長做長有

其實一早都講過 , 不過啲鷹派話 $5 都唔俾佢賺

靜乜鬼，鼓勵多啲人仲好

5蚊
撘遠少少就有賺

巴打你身手一定好靈活

都得，唔夠勇武嘅手足另類抗黨鐵，各有各做

直接罷搭黨鐡好過咁冒險冒險！ 罰款又益佢賺多啲！

捉咪走囉，怕被捉就唔會跳閘啦。一不做二不休，出黎畀人告暴動都唔驚，驚跳個閘？

張飛成本都有d貴

貴極有限，你買飛東鐵最平$4

不如唔搭黨鐵

鼓勵多d 人呀， 全港得十個人做有咩意思

巴打跳邊個站，我跳咗三個月完全沒事

個閘有 bug, 前面如果有人拍，佢未過你照拍有機會係過唔到數，一係大力推就得

我仲以為d飛本身都係用完即棄

坑口站長期有FOODPANDA點搞
最近降LV做左綠卡人
想轉返職

各有各做， 勇武就$1都唔俾， 唔夠勇武就俾$2, 再細膽d 就最平果程，各有各做

但各位要記着控制室有時有狗

各有各做 OK 多謝分享

唔會貴
拆過只係一條線圈
同埋佢地staff都係周圍飛
唔好講你果1張半張
咁計請佢食野整番仲貴多多聲

已經掉左好多張
諗下點樣制裁佢好過啦

跌落月台 之後出閘扮唔見左
唔係仲簡單?
佢一樣賠咁多 但自己無risk要罰錢

巴打勁

一定要全身而退，
人冇事先做到世界冠軍，長做長有

用長者卡最安全，而且政府補貼車費添
不過不小手足比狗上門咬，mtr cctv功不可沒，因為政府想用智能燈柱實行的事，一早已在mtr實行緊。所以有發過夢真係要戒搭黨鐵。否則暴露行蹤便出事

其實比人捉到即刻跑走啦

真？
用綠卡比狗咬上門？

點會一樣聲 ? 你肯定 ?

比黃衫狗捉過跑走到咁岩有個fd 見到我 話後後個黃衫跑得勁快仲跟着我跳埋出閘
港鐵前線黃 我屌你老母

唔值嘛！ 張飛咁平！ 留有用之軀做更偉大之事！ 罷搭最實在！

唔撚係掛

咁得閒？ 唔上門捉冇矇面示威者先？捉跳閘先？

如果個站冇黑衫應該安全？

我通常痞低捐過去 靜靜地

根本黨鐵就係政府附屬機構，就算佢真係蝕錢政府都會泵錢俾佢

師兄 識食

見比狗鐵罰500蝕大本唔抵
罰一個等於收番10個跳既錢
不如用安全方法玩殘佢

一路都有人講足人跳出閘
作過拉

跟本跳閘就最撚低成本，呢樣驚個樣驚，連跳個閘都驚送500
咪就係你班人唔敢跳班垃圾藍絲先敢捉囉

後生就要小心 , 捉飛狗一見後生 , 入閘前 30米已經 mon 實

Good, 只需一秒

其實大家被捉都係唔小心。我三個月黎跳咁耐，除左同廢老互屌外，冇畀人捉過，周不時都係啲黃衫粉衫南亞前跳，有大圍旺角尖東上水天水圍元朗。

第一評估自己，唔信自己既就盡量輕裝

第二評估環境，跳前要係個腦度諗一次，被捉要點？停低同佢互屌定走，走有咩出口咩方向走，附近有冇便衣望實閘口，諗清諗楚先跳

第三要評估職員，我就唔鳩理佢地既，當面跳，但都會揀人，大隻南亞我會避，師奶通常唔理你，廢老就睇下個日有冇mood，有mood 就準備同佢地互屌

買小童單程飛咁絕？

另外大家記住黨有「大量收入」來自「舖租」，黨鐡站內及商場請勿購物！！

頭等根本冇王管
依家繁忙時段一定去頭等企，唔洗等兩班車

你攪掂你個邏輯先啦

跳完 落左月台都要急步行入人群
唔好輕敵
如果我見到巴打你比黃衫狗捉，實幫你頂狗

中文拎幾，咁簡單都睇唔明
繼續搭巴士啦香港人

adore

唔關綠卡/跳閘事，唔好唔記得黨鐵cctv係用海康威視

5蚊飛係鬼特惠 , 你其實買過未架

罰500蚊唔抵
成功跳閘又唔係拎佢好著數
不如搵個安全d方法，出閘先跳

我兩年前坐過上水至九龍灣頭等，全程去到沙田先有查飛狗出現

係你個邏輯錯 , 唔關中文事

下次拍埋片更理想

度度都唔同價

我上次冇上地面
直接上閘口兜個圈落返月台
撚捉到咩

預左罰 500 不如唔好跳啦 , 買 $5 飛玩攬炒已經係最安全玩法

7/10

靜靜地

狗龍灣跳閘小心 見過有藍屍追住屌 追左成個車站

其實有人講過
買晒d單程飛再丟晒佢，黨鐵要入批新飛都唔少錢

三棍用手力連身力一下衝過去，未試過唔得

用 sony chips , 要 5-6 蚊一張成本

唔自爆了 本來捉到我應仲想搭多幾個站先跑 不過驚佢吹到雞 所以不了

好型

臨出車門 個鬼佬同我講RUN 冇望後面但係應該幫我擋咗幾秒

次次都跟入
未失敗過
有藍絲有小黃人照成功

點解一定要用大動作去比人發現

點解唔搵卡套裝住呢

睇時機 繁忙時段冇人黎
建議聽歌加急步行

利申：四個月都冇事

但事實係好多巴絲出事
一定要推廣安全既方法

闊閘機我都一向跟人入同出
響幾大聲我都唔理
三棍冇計只可以撞 已經唔係跳入去咁大動作

跳真係危險 兩蚊咪算
反正政府啲錢都係比大陸人同大笨象工程

1.9港島出新界 爽撚到
但真心真係要望清楚

應該每個站都有閘機？
得棍機輪椅點入

我都推過棍機幾次
但9成都閘機

好波

應該有嘅
只係注意緊閘後有冇人
見到個空隙即刻入咗先

由7月一直跳到而家

捉飛狗係睇燈同聽聲架 , 笠個套有撚用咩

買飛照入但跳閘係咪都會捉架

用咗綠卡4個月未比人捉過 應該閒撚咗成幾千蚊

巴士佬都唔出聲？

話明罷搭，我係唔明點解仲搭黨鐵
你覺得跳下閘就叫革命自我感覺良好咁你繼續啦

500比唔起咩 好想佢係電梯追我 玩下無敵風火輪都好

好似話張飛同八達通差唔多成本

ho ball

我係入閘冇事 落到月台先知俾人藍絲跟
跟手有車我緊係上咗先啦 搭一個站即刻跑

Push

係，因為佢行我前面我先留意到
到而家再留意，根本好多啊姐都用
我諗黨鐵應該仲多
啜資源佢地一流
分分鐘仲清楚過你同我邊度安全唔安全

橫掂都跳, 點解要係閘跳?
(呢個真係不解之謎...)

屌直接D答下巴土好冇
為左慳個少少錢犧牲自己性命好唔值

爸打咁勇緊係好
但我當你一程慳十蚊
你比人捉一次就五百
姐係你要成功五十次先叫平手
更可況有好多絲打細粒 未必跑得贏 比人捉都唔知點好
所以罷搭啦 去搭巴士好過
盡量唔好跳 高危呀

見過人係個黑衫中年女人前面兜口兜面跳 個黑衫嚇一嚇喂左一聲個個人就已經急急腳就甩左

個鬼佬知發生咩事咁搞笑

唉慘

幾時先肯買卡餵食野？

就黎到聖誕，係時候買過新衫新鞋新眼鏡

腳夠長好易跳 例如我
喺啲圍欄度跳都得

睇樓主既語氣應該係覺得自己好威

跳閘成功, 革命成功又近一大步

咁你就唔好話革命唔係請客食飯啦
其實你知唔知你自己講緊乜

咁總有人乜都驚迫佢地進化有啲難，但肯行多步已經比啲民主freerider好

政府會補貼番比黨鐵 咁做懲罰唔到佢

但好似黨鐵只可以收返小童錢
即係兩家都蝕

唔明點解仲要搭
然後話比全世界聽你用好平價/跳閘
覺得自己好型定點(其實人地望到你跳係好柒)
巴士大把選擇

唔好太囂張得意忘形😂😂😂but 好波

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

樓主有勇有謀

公務員就唔好串人跳黨鐵啦

點會蝕

單手

以前跳唔到高尾站個陣dum左幾張 原來咁高成本lol
不過而家就黨鐵不了

比人發現或者有藍絲喺後面捉住你會跑唔切

靜啲啦

跳入=困獸鬥
跳走=離開黨鐵吹你唔漲

從實際經濟損失上分級

跳閘 , 綠卡只係純粹令黨鐵賺少左 , 黨鐵絕對無損失

而買搭一站嘅 $5 飛 , 跳完出閘就丟左張飛 , 根據張晶片飛成本 $5-6 , 再連行政成本 , 一張晶片飛隨時現兜兜唔見 $2-5

跳閘跳左4個月 就5個月

小弟韌帶撕裂半月板撕裂左 㖘好話跳 就連樓梯都行唔到
唯有正評你同罷搭黨鐵

可以寫係dse中文作文

呢d真係we connected

巴打跳閘示意圖

我好耐未坐過

普通等

靜靜雞......

如果偷坐頭等，就要每當架車埋站嗰時 睇睇窗外有冇黃色衫查飛 如果有查飛，就要即刻落車

岩俾d 勇氣 甩開佢。 或者打佢一身。

黃衫上車拍我膊頭 個鬼佬已經問我咩事 我扮無奈咁解釋 係個鬼佬識做就真

緊記不推文回覆 行動Post要緊

Ging

次次都喺兩塊板啲閘機中間攝過去
已經練到唔會整響佢

有無印象張飛幾錢搵唔返個post

利申 日日掉

最安全就係老人卡

我用綠卡過左個幾月都無事🙈

我想講有人查飛走得切？

check 飛個d 好明顯
一定係幾個一team 拎住部機

推一推

其實出入閘同學生八達通係咪一樣聲/燈？

跟人過一定響 巴打介唔介意分享下

啲藍絲真係社會垃圾黎

綠卡係風險回報最好

藍屍睇黎好失望

其實有一招係用張過期既入閘飛跟人出，4個月都冇事(但新閘先得)

攬炒講咩回報 , 綠卡其實係黨鐵損失最少嘅跳閘做法

一樣聲同有燈
但係有啲機個mon show數字會大隻左

慘

用綠卡 用左一次無回頭
程程$1.9

如果我係學生 唔係燈同聲都一樣架咩？

下次小心，今次成數高

做咩姐 其實靜靜地贏唔得嘅咩？

搭巴士聲無唔同嘅咩 ？

有冇人組隊撚下藍絲

係，咁同你笠個套有乜關係？
佢黎check你入閂記錄，你無論話用錯卡、你部閂機壞左，都係比500

甘如果我係學生 起碼佢就甘睇表面證據無可疑 雖則佢係要針住年輕人都冇辦法

舊post都有學生手足被捉，所以真係睇演技同彩數，仲有盡量搭巴士啦

仲跳緊

叻

就咁打側攝過去
同埋我係絲打

咁係真係可以買到佢要賠wor

平 但政府會補貼番差額
對黨鐵傷害係0

政苦補貼差額
0傷害

綠卡

英勇事蹟

你知唔知咩叫靜雞雞

全免費

試過入閘有黃衫check飛，之後我用學生拍入閘
之後過一分鐘原站拍出閘但人冇出，係冇收錢
到目的地出閘就跟人出

手足你升v咁慢
一早明刀明槍挑佢地機（出閘）
btw都係廢老卡好

當退稅

上次出閘扮拍卡比人周到 我一路行一路話去cs到整
我通常都係揀新式果d跳 可以一野跨過去

心態由抗爭變左貪小便宜

跳閘

唔好成日set 自己咁高
綠卡慳左可以捐出去，用政府錢幫手足

俾人捉
逃跑到就慳500

靜同唔靜係自從有呢場運動有呢個風氣開始
你要明白黨鐵冇放少過黃衫 foodpanda
同南亞裔守閘 就係咁先張多多宣傳

全民跳閘

用老人卡好過啦

用綠卡 你拎d交通錢錢去搞星火好過啦

政府d錢咪又係出糧比班狗

灣仔 銅鑼灣點棍好硬淨

已經可以目測出邊啲棍 係鬆係硬
然後用幾成力

加油
我依加日日搭車唔使錢

巴打仲跳到閘
自從十一月冇再跳過 個個站都重兵 轉用廢老卡
某啲站因為壞閘機仲搜埋成個mon出嚟當screen 住世界都會知你搭咗幾多錢同淨返幾多錢

有screen 嗰啲你直行直過就ok

廢老閘扮拍跟尾從未俾人捉過

上次中環跳完入
去撚到灣仔成10個軍裝

迫住補飛

唔會被發現？好撚痴線 1個閘口可以2-3個守 出口附近再有多2個罰企

未識跳玻璃欄

根本唔需要跳閘 跳欄咪得 仲易過跳閘
又無人mon大把位置

Tui

好多都唔理
佢真係捉你咪話唔知點解冇人閘紀錄

試過一次
佢叫我試第部機
收我3.x 出閘

有啲想食洋腸了

幫推

係貪小便宜當自己抗爭緊

邊類人唔理先

保護好自己
帶罩遮樣換衫係基本

其實你真係要跳使撚跳閘咩，你最緊要係出月台範圍

任何一個地方跳都得，閘位往往都係最多人堅唔明點解仲要堅持閘位跳

正乞衣
九巴得罪你？

政府補貼俾九巴 九巴係唔洗蝕 瞓撚醒未呀醒目仔

但係巴士司機好多都會捉人

黨鐵笑話
前線係黃

冇咁好身手跳到玻璃

係平價版八達通，好似用到50幾次

羅湖落馬州老人卡幾錢

上水至關口冇優惠
一樣要廿幾蚊

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

Ching見到人咁做咋？

hi 五毛

721 831 101 1111

點解我唔明

廢老卡政府補貼返差額俾黨鐵
對黨鐵冇傷害 雖然你慳咗蚊
買一個站嘅飛好似3.7定3.8
入站安全 出站就要跳(風險位)
跳完dup走張飛 張飛有人講過值3 4蚊
咁黨鐵咪蝕你人頭 加買返張飛嘅行政成本

結論係你洗多2蚊 出閘跳閘 但係對黨鐵傷害最大化

係咪庫房錢